幫左個女仔做功課，係咪有機會

琴晚有份功課deadline, 有個女同學叫我幫手
幫完佢我仲約左佢聖誕出街 但係佢仲忙緊未應
今次唔洗過lonely christmas啦

佢幫你做功課就係

[size=4][/大將軍非你莫屬 size=4]

樓主不是男朋友，卻比男朋友更親

有機做二等兵

訓醒啦

用完即棄 傻仔

瞓醒未

將軍都唔係

條女：你聖誕得唔得閒呀
樓主：得呀得呀
條女：我有份功課27號dead呀，你幫我做吖
樓主：好...

試過幫個女仔做晒成份final year project
約佢出街唔撚應承
我按個制del撚左成份野
最後佢無野交 跪低含住求我都無用

唔係冇機會

大將軍

理想與現實

樓豬有機呀真係恭喜你

佢唔諗住俾機會你，搵你幫佢做功課把撚呀

升你做一等兵

好波 有機做兵喇你

觀音需要你.jpg

要人地屋企做埋入房先有用

不了
最聯搞到me輸晒d血汗錢

係